牛肉心太軟配泡菜雪糕

上網睇樓上cafe見到
原post係咁 好正常

點知啲comment癡鳩線
唔怪得新假期都可以做飲食指南
啲人真係食開屎

有無巴打有啲新諗頭挑戰下呢個人

生蠔雪糕

以爲係分子料理

日系韓式生蠔雪糕

可以揾謝霆峰挑戰下

集思廣益